為左出pool,你會唔會入教會(耶教)

是咁的, 有fd同我講, 話身邊好多fd入左耶教,都識到女仔,之後就出pool
於是個fd就建議我為出pool入耶教
但我自己本身有其他信仰(七大罪先係王道 )我唔會背棄自己嘅信仰

唔知一眾連登仔有咩睇法

邊個話返教會一定要信
咪又係為左食女，但教會啲女食到都冇得扑啦

入教會=一定出到pool 真係笑而不語

耶女先淫

返教會就一定出到pool

你睇咩大 拖到手都無下一步啦傻鳩